[{"question": "https://www.zhihu.com/question/50343728", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50343728/answer/407127160", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u503c\u5f97\u5206\u4eab\u7684\u9ad8\u6548\u5b66\u4e60\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302378021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302378021/answer/572724540", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u79d2\u53d8\u5f00\u5fc3\u7684\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304102027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304102027/answer/558580628", "content": "\n\u4eba\u751f\u5728\u4e16\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u5ff5\u662f\u8d8a\u65e9\u5efa\u7acb\u8d8a\u597d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51657224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51657224/answer/513031388", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u4e0d\u614e\u66b4\u9732\u8eab\u4efd\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39794366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39794366/answer/564459129", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5370\u5ea6\u519b\u961f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306070425", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306070425/answer/563173314", "content": "\n\u6731\u5143\u748b\u7684\u80fd\u529b\u662f\u5426\u88ab\u9ad8\u4f30\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309393188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309393188/answer/575924401", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u6700\u5927\u76f4\u9500\u516c\u53f8\u65e0\u9650\u6781\u4ea7\u54c1\u88ab\u6307\u81f4 3 \u5c81\u5973\u7ae5\u5fc3\u808c\u635f\u5bb3\u4e00\u4e8b\uff1f\u5176\u4ea7\u54c1\u53ef\u80fd\u5b58\u5728\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39914665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39914665/answer/566785508", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6700\u53ef\u60dc\u7684\u7535\u89c6\u5267\u662f\u54ea\u4e00\u90e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308792308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308792308/answer/576241881", "content": "\n\u5362\u5361\u00b7\u4e1c\u5951\u5947\u662f\u4e0d\u662f\u4e00\u4e2a\u7bee\u7403\u5929\u624d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302685037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302685037/answer/570784514", "content": "\n2019\u5e74\u5168\u56fd\u623f\u4ef7\u4f1a\u5448\u4ec0\u4e48\u8d8b\u52bf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304087708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304087708/answer/562782886", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u65b0\u559c\u5267\u4e4b\u738b\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309391358", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309391358/answer/575916805", "content": "\n\u7bee\u7f51 145:142 \u52a0\u65f6\u9669\u80dc\u706b\u7bad\uff0c\u54c8\u767b 58 \u5206\u706b\u7bad\u5168\u961f 70 \u6b21\u4e09\u5206\u51fa\u624b\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309266657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309266657/answer/575070445", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 TI8 \u603b\u51b3\u8d5b\u7eaa\u5f55\u7247\u300a\u771f\u89c6\u754c True sight\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309312996", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309312996/answer/575308600", "content": "\nNBA \u5386\u53f2\u4e0a\uff0c\u54ea\u4e9b\u753b\u9762\u624d\u80fd\u88ab\u771f\u6b63\u5949\u4e3a\u7ecf\u5178\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25084350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25084350/answer/571013439", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u652f\u6301\u6b7b\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275054671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275054671/answer/566102228", "content": "\n\u571f\u6728\u5de5\u7a0b\u73b0\u5728\u771f\u7684\u8d70\u4e0b\u5761\u8def\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34439120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34439120/answer/575059736", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5065\u8eab\u623f\u5185\u6ca1\u4eba\u6253\u67b6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295113828", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295113828/answer/575087858", "content": "\n\u6b63\u53f2\u4e2d\u7684\u5f20\u98de\u771f\u7684\u662f\u4e00\u4e2a\u7c97\u72c2\u7684\u83bd\u6c49\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308990918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308990918/answer/572958439", "content": "\n\u53e4\u4ee3\u4eba\u6709\u6ca1\u6709\u8fd1\u89c6\u773c\u76f8\u5173\u8bb0\u8f7d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267417235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267417235/answer/561280351", "content": "\n\u52a0\u62ff\u5927\u9e45\u724c\u7fbd\u7ed2\u670d\u4e0e\u4e2d\u56fd\u6ce2\u53f8\u767b\u7fbd\u7ed2\u670d\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67297628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67297628/answer/564020374", "content": "\n\u732b\u77e5\u9053\u4eba\u5728\u7761\u89c9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309150873", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309150873/answer/574093078", "content": "\n\u6700\u5dc5\u5cf0\u671f\u7684\u4e54\u4e39\u548c\u79d1\u6bd4\u54ea\u4e2a\u66f4\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292434500", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292434500/answer/573408132", "content": "\n\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u7ae0\u91d1\u83b1\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u88ab\u5708\u91cc\u7684\u4eba\u603c\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48867879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48867879/answer/568754621", "content": "\n\u5982\u679c\u674e\u4e91\u9f99\u662f\u6267\u5251\u4eba\uff0c\u4e09\u4f53\u7684\u6545\u4e8b\u4f1a\u600e\u4e48\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291096043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291096043/answer/573956058", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u884c\u653f\u524d\u53f0\u8d8a\u6765\u8d8a\u96be\u62db\u8058\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303724832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303724832/answer/573271960", "content": "\n30\u5c81\u7684\u5927\u9f84\u5355\u8eab\u5973\u8be5\u5982\u4f55\u6210\u529f\u5730\u628a\u81ea\u5df1\u5ac1\u51fa\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35421495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35421495/answer/572136188", "content": "\n\u5f53\u7279\u8b66\u7684\u524d\u666f\u5982\u4f55\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297017397", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297017397/answer/571834168", "content": "\n\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u5f00\u8d85\u8dd1\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55737086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55737086/answer/571166337", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u4e09\u5341\u5e74\u9646\u519b\uff0c\u4e94\u5341\u5e74\u7a7a\u519b\uff0c\u4e00\u767e\u5e74\u6d77\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289472981", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289472981/answer/565029459", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8d44\u6df1\u519b\u8ff7\u624d\u61c2\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35101986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35101986/answer/513788378", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u78b0\u74f7\u7684\u4eba\u4e0d\u53bb\u78b0\u8c6a\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305458639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305458639/answer/562601071", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u5929\u5929\u5411\u4e0a\u300b\u4e3b\u6301\u4eba\u63d0\u95ee\uff1a\u300c\u4f60\u4eec\u6700\u5e0c\u671b\u54ea\u9053\u83dc\u6d88\u5931\u300d\u65f6\uff0c\u8521\u6f9c\u56de\u7b54\u8bf4\u300c\u706b\u9505\u662f\u6700\u6ca1\u6587\u5316\u7684\u6599\u7406\u65b9\u5f0f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20096879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20096879/answer/513972219", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u623f\u4ef7\u964d\u4e86\uff0c\u8001\u4e1a\u4e3b\u623f\u95f9\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300404826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300404826/answer/551496952", "content": "\n\u7537\u751f\u4e00\u822c\u559c\u6b22\u4ec0\u4e48\u6837\u6027\u683c\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20970983", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20970983/answer/565489231", "content": "\n\u65e0\u9650\u6781\u7684\u8425\u9500\u65b9\u5f0f\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306559013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306559013/answer/561167584", "content": "\n\u5047\u5982\u8010\u514b\u8fb1\u534e\u4e86\uff0c\u4f1a\u50cf\u62b5\u5236D&G\u90a3\u6837\u7edd\u5bf9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293207596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293207596/answer/555285589", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6e23\u7684\u6e23\u5973\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306800516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306800516/answer/558963026", "content": "\n\u5982\u679c\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u662f\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u4e2d\u7684\u9762\u58c1\u8005\uff0c\u6545\u4e8b\u60c5\u8282\u4f1a\u600e\u6837\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307380107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307380107/answer/567714959", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u559c\u6b22\u5b54\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276481621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276481621/answer/560936478", "content": "\n\u4f60\u5fcd\u4e0d\u4f4f\u60f3\u770b\u7b2c\u4e8c\u904d\u7684\u4e00\u4e2a\u89c6\u9891\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286019486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286019486/answer/557014861", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u6296\u97f3\u91cc\u54ea\u4e2a\u7f51\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301391577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301391577/answer/557059964", "content": "\n\u6027\u611f\u7684\u8eab\u6750\u662f\u600e\u6837\u953b\u70bc\u51fa\u6765\u7684\u5416\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275359100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275359100/answer/526898152", "content": "\n\u4f60\u7684\u62e9\u5076\u6807\u51c6\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37779411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37779411/answer/555914737", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u8bfb\u6587\u732e\uff0c\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u613f\u610f\u5206\u4eab\u7684\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66504920", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66504920/answer/555455873", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u8fea\u4e3d\u70ed\u5df4\u7c89\u4e1d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25084350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25084350/answer/570249465", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u652f\u6301\u6b7b\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275359100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275359100/answer/512907977", "content": "\n\u4f60\u7684\u62e9\u5076\u6807\u51c6\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28175776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28175776/answer/575401652", "content": "\n\u6cb3\u5357\u9ad8\u6821\u4e3a\u4f55\u90a3\u4e48\u5c11?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25084350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25084350/answer/572268660", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u652f\u6301\u6b7b\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19899222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19899222/answer/576015351", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u671d\u9c9c\u6218\u4e89\u7f8e\u56fd\u4eba\u6ca1\u80fd\u6253\u8d62\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264649422", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264649422/answer/574209225", "content": "\n\u4f60\u89c1\u5230\u7684\u4e1c\u5317\u4eba\u771f\u7684\u80fd\u4ee3\u8868\u4e1c\u5317\u7684\u6c11\u98ce\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268450915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268450915/answer/552233033", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u60ca\u8273\u5230\u7684\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307124289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307124289/answer/566161214", "content": "\n\u592a\u5e73\u5929\u56fd\u6b7b\u5fe0\u7c89\u600e\u4e48\u8fd9\u4e48\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309457864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309457864/answer/576228311", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5c0f\u732a\u4f69\u5947\u8fc7\u5927\u5e74\u300b\u4e0e\u79fb\u52a8\u5408\u4f5c\u7684\u5ba3\u4f20\u77ed\u7247\u300a\u5565\u662f\u4f69\u5947\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274197649", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274197649/answer/571872424", "content": "\n\u4f60\u5728\u4fee\u7535\u8111\u7684\u65f6\u5019\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309457864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309457864/answer/576303849", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5c0f\u732a\u4f69\u5947\u8fc7\u5927\u5e74\u300b\u4e0e\u79fb\u52a8\u5408\u4f5c\u7684\u5ba3\u4f20\u77ed\u7247\u300a\u5565\u662f\u4f69\u5947\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25490740", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25490740/answer/574586576", "content": "\n\u738b\u5b89\u77f3\u4e3a\u4eba\u5982\u4f55\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5386\u53f2\u4e0a\u8912\u8d2c\u4e0d\u4e00\uff1f\u5982\u4f55\u6b63\u786e\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24507867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24507867/answer/543167213", "content": "\n\u611f\u67d3 HIV \u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309306261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309306261/answer/575220563", "content": "\n\u300c\u4e2d\u56fd\u6c22\u5f39\u4e4b\u7236\u300d\u4e8e\u654f\u53bb\u4e16\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5176\u4e00\u751f\u7684\u6210\u5c31\u548c\u8d21\u732e\uff1f\u5bf9\u4e2d\u56fd\u5177\u6709\u600e\u6837\u7684\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41656501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41656501/answer/572190300", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8881\u5d07\u7115\u6b7b\u7684\u65f6\u5019\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u98df\u5176\u8089\uff0c\u73b0\u5728\u5374\u6d41\u4f20\u7740\u4ed6\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40114029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40114029/answer/516021636", "content": "\n\u60f3\u6254\u732b\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309457864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309457864/answer/576346321", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5c0f\u732a\u4f69\u5947\u8fc7\u5927\u5e74\u300b\u4e0e\u79fb\u52a8\u5408\u4f5c\u7684\u5ba3\u4f20\u77ed\u7247\u300a\u5565\u662f\u4f69\u5947\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23561870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23561870/answer/575151542", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u4eba\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50077611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50077611/answer/572875634", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u600e\u6837\u624d\u80fd\u63d0\u9ad8\u751f\u80b2\u7387\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309413576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309413576/answer/575986277", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u767e\u7075\u676f\u67ef\u6d01\u51fb\u8d25\u7533\u771f\u8c1e\u6210\u4e3a\u6700\u5e74\u8f7b\u4e03\u51a0\u738b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309354107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309354107/answer/575459072", "content": "\n2019 \u4e9a\u6d32\u676f C \u7ec4\u4e2d\u56fd\u961f 0:2 \u8d1f\u4e8e\u97e9\u56fd\u961f\uff0c\u5c0f\u7ec4\u51fa\u7ebf\u5c06\u6218\u6cf0\u56fd\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u56fd\u8db3\u672c\u573a\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289472981", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289472981/answer/573529738", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8d44\u6df1\u519b\u8ff7\u624d\u61c2\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293086094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293086094/answer/575592606", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u54aa\u8499\u79bb\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270929167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270929167/answer/574047356", "content": "\n\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\u4e2d\u4ee4\u4eba\u5370\u8c61\u6df1\u523b\u7684\u5973\u626e\u7537\u88c5\u7684\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19587810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19587810/answer/574887266", "content": "\n\u5e7f\u5dde\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u53bb\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288686626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288686626/answer/574965991", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u5b8c\u8ba9\u4eba\u6c89\u9ed8\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40772861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40772861/answer/567292210", "content": "\n\u82e5\u6362\u4f5c PLA \u8fdb\u884c\u300a\u9ed1\u9e70\u5760\u843d\u300b\u4e2d\u7684\u884c\u52a8\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u6253\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41656501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41656501/answer/570343798", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8881\u5d07\u7115\u6b7b\u7684\u65f6\u5019\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u98df\u5176\u8089\uff0c\u73b0\u5728\u5374\u6d41\u4f20\u7740\u4ed6\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22901782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22901782/answer/573665989", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6df1\u5733\u8fd9\u4e2a\u57ce\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35395635", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35395635/answer/568632139", "content": "\n\u662f\u5426\u771f\u7684\u6709\u90a3\u4e48\u591a\u51e4\u51f0\u7537\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308994370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308994370/answer/572926990", "content": "\n\u5bb6\u957f\u7fa4\u6709\u54ea\u4e9b\u201c\u6f5c\u89c4\u5219\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307114825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307114825/answer/573199152", "content": "\n\u6cf0\u56fd\u4eba\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5927\u91cf\u8001\u5e74\u9ad8\u52a0\u7d22\u4eba\u5728\u6cf0\u56fd\u7684\u79df\u59bb\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50077611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50077611/answer/563271948", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u600e\u6837\u624d\u80fd\u63d0\u9ad8\u751f\u80b2\u7387\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305769234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305769234/answer/555252384", "content": "\n\u738b\u5b9d\u5f3a\u771f\u7684\u662f\u4e2a\u8001\u5b9e\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268450915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268450915/answer/560193889", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u60ca\u8273\u5230\u7684\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67439902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67439902/answer/567913565", "content": "\n\u73b0\u4ee3\u6b66\u5668\u5df2\u7ecf\u53d1\u5c55\u5230\u4e86\u591a\u4e48\u6050\u6016\u7684\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308186504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308186504/answer/568199561", "content": "\n\u53e4\u9f99\u5c0f\u8bf4\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u628a\u4f60\u7b11\u51fa\u8179\u808c\u7684\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32238123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32238123/answer/562527005", "content": "\n\u4e0a\u4e2a\u4e16\u7eaa\u7684\u8457\u540d\u6e38\u620f\u6709\u54ea\u4e9b\u53cd\u4eba\u7c7b\u7684\u8bbe\u5b9a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272158547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272158547/answer/520137867", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u8ba9\u8ba1\u7b97\u673a\u66ff\u81ea\u5df1\u5b8c\u6210\u5de5\u4f5c\uff0c\u8001\u677f\u8be5\u4e0d\u8be5\u89e3\u96c7\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291770932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291770932/answer/550995898", "content": "\n\u8bf4\u8bf4\u4f60\u8eab\u8fb9\u6709\u54ea\u4e9b\u6e23\u7537\u6e23\u5973\u7684\u4e8b\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301576834", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301576834/answer/561197290", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u6709\u94b1\u4eba\u90fd\u5f00\u4ec0\u4e48\u724c\u5b50\u8c6a\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269153190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269153190/answer/562139391", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5386\u53f2\u5b66\u754c\u4e0d\u628a\u5218\u5907\u7684\u8700\u6c49\u653f\u6743\u5f52\u5165\u6c49\u671d\u4f53\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25494991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25494991/answer/563704919", "content": "\n\u4f4f\u5bbe\u9986\u65f6\u8ba9\u4eba\u611f\u89c9\u6700\u4e0d\u597d\u7684\u4f53\u9a8c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u6709\u4ec0\u4e48\u89e3\u51b3\u529e\u6cd5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24135277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24135277/answer/558443593", "content": "\n\u51e4\u51f0\u7537\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u88ab\u5f88\u591a\u5973\u5b69\u5b50\u9119\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23092645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23092645/answer/508023778", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6881\u7fd8\u67cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302583432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302583432/answer/537824772", "content": "\n\u662f\u5426\u6211\u4eec\u6279\u5224\u5434\u4ea6\u51e1\u3001\u8521\u5f90\u5764\u4e0e\u6211\u4eec\u4e0a\u8f88\u4eba\u6279\u5224\u5468\u6770\u4f26\u5982\u51fa\u4e00\u8f99\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30953807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30953807/answer/568609323", "content": "\n\u6709\u540e\u5988\u662f\u600e\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304848906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304848906/answer/548065330", "content": "\n\u7384\u6b66\u95e8\u4e4b\u53d8\uff0c\u674e\u4e16\u6c11\u662f\u80dc\u5238\u5728\u63e1\uff0c\u8fd8\u662f\u5175\u884c\u9669\u62db\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293314386", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293314386/answer/497663158", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u7684\u623f\u5730\u4ea7\u6ce1\u6cab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296480336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296480336/answer/507527686", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u5973\u6027\u975e\u5e38\u7406\u6027\u662f\u5f88\u201c\u53ef\u6015\u201d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309392816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309392816/answer/576061334", "content": "\n\u5370\u5c3c\u6e14\u592b\u516c\u5f00\u5ba3\u8a93\u79f0\u548c\u540c\u4f34 4 \u4eba\u76ee\u7779 MH370 \u5760\u6d77\uff0c\u516c\u5e03\u5730\u70b9\u662f\u771f\u5b9e\u7684\u53ef\u80fd\u6027\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309413576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309413576/answer/576034629", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u767e\u7075\u676f\u67ef\u6d01\u51fb\u8d25\u7533\u771f\u8c1e\u6210\u4e3a\u6700\u5e74\u8f7b\u4e03\u51a0\u738b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34550565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34550565/answer/563462309", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5e38\u51fa\u73b0\u800c\u4e0d\u6613\u88ab\u5bdf\u89c9\u7684\u6d17\u8111\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267317643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267317643/answer/556247683", "content": "\n\u4f60\u60f3\u63a8\u8350\u7ed9\u522b\u4eba\u54ea\u4e9b\u5f88\u723d\u65e0\u5c3f\u70b9\u7684\u9ad8\u5206\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297821934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297821934/answer/575881193", "content": "\niOS \u662f\u4e0d\u662f\u80fd\u6bd4\u5b89\u5353\u66f4\u80fd\u4fdd\u62a4\u9690\u79c1\uff1f\n"}]